嗰班留學撚返香港 又諗住偷偷哋唔自我隔離嘅 我屌晒你哋老母

利申先 我自己喺英國讀緊，一定會隔離

發覺身邊有唔少香港人諗住返嚟又唔打算自我隔離，諗住偷偷哋冇人知。 尢其是嗰班平時得把口，文宣都冇點po 過嘅偽黃, 自私到一個點，根本真係愛香港，有小小公德心嘅都會自動自覺隔離。直接同佢哋講就一大堆藉口話冇咁易中招 嚟緊幾個星期起碼成萬人喺歐美加返嚟，如果一成人偷走嘅話都肯定爆到七彩 仲未計嗰班用香港做逃生門嘅支那人，佢哋一定唔會自我隔離

留學生見到依個po 嘅話可唔可以乖乖哋隔離我唔想香港因為我哋搞到大爆發呀

高質黃channel

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

我屌晒你地老母！ 派口罩做乜全部都係老人優先？

咁你要口罩做乜

岩

等班藍屍警犬奶共狗全部冚家產

我地冇事

仆街留學生

自己冇事仲叫攬抄？

sor

講到你真係控制到咁

推

點解可以話走就走，都未停課

都無機返嚟啦

中學本身都係淨返一個星期就放easter ,大學有啲已經放緊 , 英國放假放好耐的。 加上咁嘅時勢佢冇得唔比 一封家長信乜都得

英國大學撚表示placement都未停

身邊好多人早兩三日已經買咗。 我識嘅人有啲已經返咗 ,有啲3月未 返 ,所以應該呢幾個星期keep 住有大量香港人返嚟

得罪講句
香港人而家星期六日都行山行街街Ikea
條街仲多人過之前咁
憑乜要求人自我隔離先

我中學都乜都冇停， 上星期繼續有trip 去歐洲玩 又有>50 人嘅ball 真係痴撚線

本身香港都唔算多case, 但依家歐洲真係爆得好犀利，其實同湖北返嚟冇乜分別

香港有事 就拿拿臨改機場番去
外國有事 就拿拿臨番香港
結果香港同外國都有事 可以去邊
去地府？

加國撚課已停準備學校一講考試點搞就翻去
我都覺得要自我隔離兩個星期
但屋企有咁多人又冇其他地方住
我都真係諗緊要點隔離
長途機咁危我真係唔想搞到屋企人

我自己就book 咗兩個星期酒店 廢事傳染比屋企人 依家酒店好似都唔算貴

強制檢疫好似唔比酒店喎

之前睇啲台灣節目好似話其實最好係屋企人去住酒店，係外國翻去個個自己住屋企
因為屋企人起碼可以自由活動，然後如果翻去個個住酒店有事入咗中央冷氣就玩撚完

咁屋企人咪喺酒店比其他人感染？

應該係得嘅， 咁都有外國人嚟香港冇屋企加嘛

個重點係未知個個係我地
屋企人可以走，我地要隔離

我屋企人本身因為其他原因夜晚唔離開得屋企

我frd問我 你覺得我洗唔洗自我隔離

我紐絲 好似係平衡時空咁 冇停課 生活冇特別

現實係仲識問已經算好 我見我身邊啲自私撚已經諗定唔隔離 僥倖心態覺得自己一定唔會中

英國都係咁 除咗啲香港人同中國人 識擔心下之外 其他人根本唔理。 仲要唔敢戴口罩

害死人

我儘量減少出街 起碼兩三個禮拜先出去一次

弱智logic
IQ有冇80呀你

On9

啱呀 我有fd 叫我快d返黎
話日本好危險 我都知 但我返黎會自我隔離 隔離完又夠時間返日本 日本又要隔離
佢就話 日本返hk都唔洗強制隔離 你隔乜嘢
我小佢都廢時